覺唔覺得你MHR玩咩武器反映你咩人

太刀：垃圾中二病MK仔
弓：死基佬
大劍：好撚鍾意扮野 自把自為
雙刀：正常嘅人
盾斧：最多中6畢業 讀唔成書
大錘：有暴力傾向
操蟲棍：社會賢達
斬斧：過度自信嘅人
輕弩：自私撚
片手：隨波逐流嘅人
銃槍：狗公
重弩：死毒撚
長槍：短鳩嘅人
狩獵笛：標奇立異

咩都玩咪人格分裂？

咩都玩直頭弱撚智啦

多謝樓主
原來我係好撚鍾意扮野 自把自為有暴力傾向嘅正常人

咁睇嚟樓主係玩雙刀

樓豬拿住把太刀以為係蟲棍

no
應該係咩都玩除左雙刀

讀唔成書嘅死基佬